Font exception à ce critère les contenus pour lesquels l’utilisateur n’a pas de possibilité de personnalisation : Les sous-titres directement intégrés à une vidéo. Les images texte. Le texte au sein d’une balise <canvas>.